（行路撚）坑口到屯門🙊終極大挑戰👊🏻💥💥

係坑口站準備出發🙊🙊
我好少去屯門，無乜做準備，還請各位巴打見諒😂

帶回鄉証

between, G持

thanks，巴打😘

呢個提議唔錯😂

留名

買碗燒賣先行啦

地鐵唔比食野啊😂

樓主個名

留個名G持下先

聽日都打算行坑囗去荃灣 再諗去唔去埋屯門

早知約埋你一齊啦😂

今日好曬下

Lm

唔會既😏

入左閘😊😊

完

負評算啦
由佢沈

屌你老母

上車喇😂

恭喜你 用一個半小時行完全程

😊慢慢行

到將軍澳咋😥

on9當有趣

轉車😂

On9行你老母 地鐵撚

戇鳩

上車😅😅

麻煩沿巴打捉樓主岀嚟睇睇樣先

開始多人喇😂😂

戴住口罩未驚過

啊樓主戴住口罩個個就係你

認錯人

第一次睇行路post係要搭車咁on99

就轉車😂😂

搭車post

btw最後行路送你全家終？

行緊去屯門醫院探你生cancer4期既屋企人😂😂😂

Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練

😐

有心，最好佢快d死

飛膠鑊老母彌留中，搭地鐵有d慢

不孝啊你😅

btw落車就行路返去同你全家執骨喇

孝順係用行動，唔係靠把口既

我屋企人好健康😂
我知你今日幫你老豆出殯，唔得閒趕去屯門醫院見你老母最後一面喇😅😅你老母走得好痛苦😢

多謝關心，家父一早走左，家母好健康

原來係身世淒涼既單親家庭子弟😘你老豆見到你咁on9，死不瞑目啊😂
你老母應該好快會患cancer，電療失敗😂😂

點解會淒涼呢？起碼未致於要開膠post引人注意
同埋我明白你未接受到全家死哂既現實，畀d時間自己
重有人終須一死，他朝君體也相同

你呢d自細缺乏父愛既單親家庭可憐蟲，羨慕我有老豆老母啊？😂😂快d帶你cancer既阿媽去睇醫生啦，雖然生存機會渺茫，但係唔醫你就變孤兒仔喇，電療加油🙊

把口賤撚到

講事實🙊佢老母超慘囉，有個咁既破碎家庭，佢老母真係好慘，仲要身患惡疾，個不孝子唔肯帶佢去睇醫生好可憐，祝佢老母快d解脫😂
1 like ＝ 1 pray for his mom
1 負皮 ＝佢全家折壽一個月

82負皮，單親家庭子弟飛膠鑊全家折壽已經超過6年😘😘

祝單親仔飛膠鑊快d一家團聚😘😘

樓主現實中一定係冇朋友嘅死毒撚啦
開埋d垃圾post 把口仲賤成咁
利申住屯門 等緊你

😂唔好以己度人好嗎，定係你都係單親仔或者父母生惡疾？身世同單親仔飛膠鑊雷同所以惺惺相惜？

人地全家死哂未接受到癲癲地姐，體諒下人地喇

單親仔無野講係度死雞撐飯蓋啊😂😂😂
祝你早日投胎揾個有父愛既好人家啦，破碎家庭子弟

唉係囉 應該可憐佢至係

你係唔係又係單親家庭啊😂😂😂

你兩個身世咁雷同，應該做個好朋友喇🙊
祝你兩位早日一家在陰間團聚

巴打同好
不過佢老母植物人
好似屌死屍咁

有病就睇醫生啦

on9都唔好開post話比人聽自己有幾on9先得架

樓主你腦缺鈣？

兩位單親仔潛左水？🤔定係落左佢團聚

落左去團聚？🤔

開頭以為邊個咁勁由將軍澳行去屯門，
點知原來係假膠

前面幾位巴打係咪腎虧
到我未呀，等左成粒鐘啦

樓主我係屯門準備接你

仲未到

樓主係雪菜老公

做乜撚又emoji又搭地鐵 含啦臭雞

😂😂😂

見到啲😂已經準備block
仲要真係搭地鐵

樓豬中途放棄左？

樓主好波呀🤣🤣

樓主死全家

emoji係唔抵幫
但係偶爾有呢啲膠post幾好笑呀 出膠post都唔洗問候人成家呀

推

好似係有條on9出行一個地鐵站既post先有呢類膠post

把口賤撚到
此帖口德 -20分

，負皮g持。

樓主hoball，撚到班行路撚狗咁

屌

😂😂😂👍🏻
行路撚班傻鳩行到腳軟又中暑又晒時間咁撚樣
幾時都話搭港鐵最好😂

又假膠又emoji

想睇你自己可以自high到幾時呀嘛
咁快潛喇？

戇鳩仔

你呢啲撚樣自以為開啲膠Post好撚好笑 肯撚定係啲現實冇人認同既毒撚嚟

樓主你老母下面好濕，btw 祝你老母日日生意興隆，知你全家死曬得番你同你老母相依為命，係幾慘既，放心，有好多高登同連登仔會幫親你老母，錢夠你阿媽醫cancer,雖然都係得番咁上下命仔，

樓豬我屌你老母啦
不過好似好多人排緊隊

岩岩中出左樓主老母幾q

網上兇狠現實成條撚咁咪你依D

屌
我日撚日坑口去搭258/259屯門番學都未開post
樓豬大鄉里出城？

Op一定好唔開心但又要扮假膠上位

辛苦你啦

垃圾，把口臭撚過坑渠

樓主圾撚圾
祝你永世不得善終

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

覺得自己識講粗口好叻

希望現實唔識樓主 講真都幾難頂

咪撚quote 啦屌你老母

漲唔係帳

同埋係冚

你up乜春啊，善唔善終係得一次，點樣永世？？
祝你永世單身，不得善終😘😘
有時差，果邊仲係日頭

你都on9，現實點會做假膠😂

我老母好健康，知你身世可憐無家庭溫暖所以幻想其他人都同你一樣，我唔會怪你，祝你早日揾返你生母個墳，聽講佢十年前比人輪姦肢解而死😂😂

咁遠，邊間大學係屯門🤔
好人好姐點會去屯門玩

果個身世可憐既單親仔，已經比我撚到潛左水😂😂

到元朗

想問下括着行路撚係有咩用

地鐵唔使行啊？

未入就諗行路報紙點先可以做到700負皮
入到黎 碌兩碌 屌 負皮呀 屌你老母

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )
呃9我入黎仲要不斷emoji同咁撚小學雞

on9仔

樓豬EQ好撚低

on9仔樓主考完dse未

巴打

小學雞鬧交

拎去

又一個孤兒仔？😂😂

樓主我屌緊你老母啊 不過有d鬆 係咪比好多巴打插到鬆哂 成塊黑木耳咁 有d膿流埋出黎 你唔介意我插埋你老母個屎眼架嘛？
Between 好神奇 我一路插一路想像到樓主十幾年前喺個西度捐出黎嘅畫面

屌都費時

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )

樓主想我俾幾錢白金俾你老母

本身笑撚左，但之後見到樓主個口咁臭，又用咁多emoji 希望樓主冇病冇痛過完呢一生啦

字都未識打，你老母係咪太早死無人教你識字，祝你孤獨終老，百病纏身

樓主唔好咁咒自己啦

樓主你講啲野好撚鳩

On9

全程搭地鐵就咪話自己行路撚 on9

你崩潰左？定係精神分裂接受唔到自己既身世？😂明明係講緊你，唔好扮唔知啦，弱智仔

地鐵唔使行？屌你老母你都智障

見到樓主
應該係弱智個堆大家唔好再鬧佢

智商高過你條on9仔
你老母弱智就唔好生仔啦，遺傳架🙊🙊

戇九鳩當有趣

叫你阿媽帶你去驗下腦啦 戇鳩仔

成個post圍撚住你黎屌 就知邊個戇鳩啦

專登開個post比人屌你老母 係咪咁撚無聊

有張相玻璃反光自爆左，有冇人見到 樓主個柒樣就係掂撚哂

負評，上一頁

死窮撚要搭港鐵
我揸車1個鐘到啦
垃圾

on9

幾好笑，比人屌都仲有心機逐個reply 嚟屌翻人轉頭

抵屌

thx😘😘

無既話你死全家😂

屌你老母死戇鳩仔打撚完emoji未啊

你老母比狗屌緊就黎高潮喇🐶🐶🐶😂

死窮撚咁慘咁折墮要搭港鐵

樓主ho ball
撚到班無鳩聊行路撚

條女是咪元朗落
好似識佢但戴左口罩唔肯定

樓主吠兩聲黎聽下

垃9圾

終極大挑戰

我條女黎😂

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )

垃圾狗

樓主一個咁嘅垃圾po吸到多過1000負皮

真係屈機

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練）
btw單機啦你

屌你老母入次屯門講到好似外遊咁

戇尻

仲要有時差

一打唔撚洗找

我覺得樓主幽默又口臭😂
有d周星馳feel 最小高質過9成連登仔

單機啦你

飛膠鑊從此無上過水😞我諗應該凶多吉少
成千負皮，夠折埋佢全家兩世既壽命

精彩

痴線 咁都比你挑戰成功

完啦好嗎

撚到上邊班人狗咁樣
仲有人衝入黎比佢屌

樓主口德值有幾多

笑死 明明自己入黎咒人全家先
樓主反擊就比人話口臭

樓主係正既
撚到個傻佬扎扎跳

好好笑
1280個負評比鬧過樓主既人~折壽

😂😂😂😂

😂😂

😂😂😂推上去

😂😂😅

Ching Ho ball 激到啲細蚊仔生蝦咁跳😂

lolllllll

😂

🤣🤣

🤔